張敬軒 HINS (14) 公售好多位…好多閪位

張敬軒 HinSIDEOUT 演唱會
日期：2018 年 6 月 15 至 17 日（五至日）
時間：晚上八時十五分
演出地點：紅館

信用卡優先訂票詳情：
大會指定信用卡：CCB Asia 中國建設銀行亞洲
優先訂票日期：2018 年 3 月 8 日（四）上午 9 時
訂票熱線：2180 8026
票價：港幣 780／480／280 元

公開發售日期：3月27日 星期二
會否加場：未知

公開發售: 2018年3月27日10am起 城市電腦售票網 Urbtix
* 售票首天每人每次限購票6張
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5999
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處

張敬軒 HINSIDEOUT 優先/公開訂票集中討論區 (2)

[6月/2018] 張敬軒 HinSIDEOUT 演唱會

屌

今次公售座位表

MTT

6月演唱會 聽左新歌先
演唱會將會唱塵埃落定+預言書
新翻唱碟 #Dahlia2 即將推出，仲有廣東同國語新碟

作曲: 徐沛昕 作詞: 陳耀森
編曲: Mac Chew 監製: 張敬軒

張敬軒 Hins Cheung《缺》[Official MV]

立即收聽：
iTunes –
Apple Music –
QQ Music –
JOOX Hong Kong –
KKBOX –
MOOV –
Spotify －
3HK –
MyMusic －

召集所有鍾意張敬軒既音樂，或者鍾意佢本人既巴絲一齊吹水

嘗試調整緊連登版本

IG：
FB：
YouTube Channel：
[/quote]

作詞：張敬軒 作曲：張敬軒
編曲：常石磊

live版

一齊認識下張敬軒既滄海遺珠
佢早期既作品最有味道
《無能為力》

留名

走數軒空頭支票列表 得到張氏認證
歡迎各巴絲補充
肯定唔止咁少

2007
幫Joey作歌(2011年Joey問皇上要歌,皇上話得半首,另一半;另一部電腦到)
整容(箍牙)最後到2011年先做到
Ivana 35歲前嫁唔出就娶佢 2015年11月易彎娜宣佈同eric so結婚

2008
5月話會同Ivana拍戲
話過會俾曝光個original ver.叱吒樂壇播

2009
下年做返唱作人

2010
下年做返唱作人
出Why Not,總共15首新歌(最初話暑假,之後話10月,最後... )

2011
支持粵語,國語碟壓後至2013
5月話暑假出新大碟
2012/2013 年有紅館演唱會
下半年會出翻唱劉家昌作品既碟

2012
今年會落區唱歌為本地民間狗場籌款
2月話今年會出兩隻廣東碟
7月903訪問話會同舒文+Eric Kwok合作，下年出廣東碟再加國語碟
出Demo碟
下年會拍《我和秋天有個約會》電視劇版

2013
搞舞台服裝展
暑假出碟
下年出國語碟

2014
下年做返唱作人
下年出國語碟
下年拍科幻電影,做男主角

2015
今年做全職歌手
小型籌款義演
2017年做舞台劇《莫扎特之死》
今年出翻唱碟
今年出兩隻碟(上下集形式)
7、8月演唱會玩projection
今年上多d勁歌
KKBox Live會準時開始

2016
話會係2016好檔期同Ivanna一齊開演唱會
最快7月頭會出新碟
將會同皇后推出限定組合
可能會拍劇
唔記得邊日係ig透露分別寫左4首歌俾4位歌手
差d叫左周柏豪幫佢影新碟封面
做完保良局之後fb live話錄緊隻翻唱碟
寫同皇后演唱會首合唱歌
同皇后演唱會舉行之前應該會出隻新碟
宣佈來年舉行降兩度全翻唱演唱會

2017
係我是__事件後，蛋記代開支票：
「依家公司正忙於為軒仔搞演唱會，亦籌備緊佢嘅廣東、國語新碟」
同王苑之皇后合作舉辦既搖搖版演唱會第2場中，透露演唱會後會去讀書進修古典樂；
同時聲稱今年會作多d好歌
10月上水透露會陸續出新歌
籌備新碟中，搵新舊音樂人合作，主題是向以往聽過既音樂（90年代）作致敬
透露12月拍新碟封面
入紙申請降兩度2018紅館演唱會
2018年出翻唱大碟
於年尾除夕倒數透露將某個網站嘅走數list釘係屋企
2018係找數年

2018
6月演唱會會唱塵埃落定，自己sidetrack同人地既歌（好似係）
今年有國語、廣東新碟
更新唔切 遲下再講

BY 在你的左右與一眾巴絲

準備搶飛

lm

舊post

張敬軒 HINS (13) 今晚網上直播熱身賽 9-10 pm

聯合王菀之皇后Ivana演唱會後續討論

張敬軒 王菀之 演唱會2017討論區(5) 等香港最強走數組合出演唱會碟 走少D數

如係社交媒體發現任何關於高登／連登張敬軒fans討論post既帳戶，都係同呢個post無關係

得罪講句
可唔可以叫降兩度唔好玩改編唱返原版
絕都勉強接受到，好心分手真係好難聽

agger 真係唔掂

再lm

我覺得ok

留個柒名先

好心分手最尾果到唔掂

YES

LM

dahlia死忠都覺得唔好聽
但碟還是會買的

追唔切
join dklm燈牌

佢首找對的人(phrasing) 好搞鬼

今鋪280有31行都冇用
啲位閪到

上次mtt隻碟我都話不了
最後都買左

習慣成自然咁

佢每次翻唱碟 都鐘意將編曲改到唔知點

口裡說不

絕唱得都ok
但編曲真係改到...
晒左原版華麗既弦樂、鋼琴編曲
軒仔又話進修古典音樂
不如搵下陳輝陽 同佢合作下 可能會有新靈感呢

jazz係好J
但唔係隻隻歌都啱

呢度係咪有蛋記既人呀
唔該反映意見啦
咁經典既歌，唱返原版大家一定最受落

Btw

將首K歌改到咁
有啲格格不入

估十二點之前 ig 軒仔又有po say sorry

其實將上次kkbox降兩度個live搬上紅館就ok, 唔好搞太多花臣

編曲係jazz
但佢係用返k歌既唱腔唱
超唔夾

佢份人一定會出post道歉

主歌都唱得還可
一入副歌 就用左K歌唱腔

究竟點解翻唱hifi碟一定要用jazz編曲,
你唔悶我都厭啦

屎忽痕劣改

係咪整dklm 燈牌
終於追完po

有興趣

可以一戰wo
定DNLM好

DKLM @血巴
團購

巴絲打相認

留名～ 或者等加場算

跟隊～

我放棄聽日搶

跟隊

跟

咁多人一人出十蚊都有突

搶飛呀

咁呢到咪冇人

上次係公開一兩日後 見到賣晒即講加場 好似係 唔知有冇記錯

之後果啲飛 都係普通賣飛咁 無黑位？

到時全場都DKLM

係就好

波都未開黑到咁不如唔好公售

諗太多

DKLM遇埋我 聽日上網買飛

Agger

順手跟個隊

Dklm 跟隊

佢之前仲話一定唔會黑晒
而家就話見到座位表都嚇親

我想買到前排啊

我實買唔到

d黑位應該同公售位掉轉就差唔多

上次張生開live又話唔會黑洞

我想入場睇咋

隨時連後排都買唔到

聽日10點先去會唔會買唔到？

有冇元朗人有排隊消息

個gp 到時就會變左呢個po

上個po 睇到有南排緊

都好想去，奈何d位咁樣，去來都睇唔到

molamola

我真人唔講粗口

仲低成本

用手機咪得

add me

連仔你開啦 大家都知你tg

係咪呀 陣間搵你

又有晒我地tg

finally幫手買飛位巴打仲生唔生存緊

你地整牌既加油

聽日一定無咁痛苦

因為10:05 分前 就已經賣哂

屌你啦

我買280咋 希望買到

連仔

原你真心想佢幫手㗎？
（一直以為假膠 ）

連仔係咪有內部飛

有Q

唔好再燈

真心架呀清

有冇辦法可以一野訂4張連位?

連仔上次去英皇 唔駛幫啲會員 R 返 十張百張返嚟

跪求你地唔好再燈

事實嚟架, 唔信呀 ? 你聽日咪知

我有飛呀連仔

連仔不如同我地一齊等加場

見連仔呢幾日好活躍 英皇係咪有廣告費俾你嫁

係喎,我醒起嗰日訪問張生話過,
我真係買唔到飛嘅話去搵連生

是咪真架
TG @LineageH

我指成日都有咋 唔知依加有無人排梗架

開左谷未 開埋右

但我冇

邊D想Join自己留名

我開左 add埋連仔

有位都殺 希望聽日買到

TW318
Add me

想入

一向活躍, 係電莖方面

推太快個個睇唔切

搶飛嗰度冇信用卡嘅話可唔可以用tap and go俾錢

落街買應該乜都得？
利申五歲，聽日得一次落街買飛

屌咩事

可以八達通 嘟

通常開左tg谷就少左人推post

用錯emoji

一個月都唔爆

聽日希望盡量買齊六張再放比你地 唔撚想益黃牛狗

想hold 定2張ok? $280 $480 都得

收定你5張

會幫手維持秩序

少咗人由連仔負責踢返啲人過嚟呢邊

希望聽朝有分開兩條隊排軒仔同台灣天團

好！
（咁我繼續係到推 ）

巴打 幫我買4張 $480 得唔得

巴打你預實好巴絲求

我都望買足6張 自己睇兩場 放兩張出黎

兩張780 ok？

希望聽日買到啦
上兩次10 14同王菀之個concert都有去到

咁快推爆post, 搭車瞓醒追唔切

連登搶戰已經開始

如果我聽日買到飛會放幾張原價比巴絲一齊去睇

而家我睇下聽日垃圾網買唔買到 買到自留2張咁

諗住一路排一路打電話

自己一個睇啦

利伸我都會原價放俾大家
如果買到

收皮啦

好想佢請周柏豪做嘉賓

捐精個key 降4度都上唔到

要答啱問題先賣畀你

第一次去urbtix買飛
想問下有咩步驟
譬如要唔要申請acc 之類?
Thanks!

有15分鐘 timeslots 一早到其實冇用 會 auto logout

其實唔登入咁買仲好？

張敬軒世界第一

同埋一定會虧

唯一好處打少個地址

阻到你嘅 say sorry
我都係唔想到時騰晒雞咁啫

咁係好d 既，我都login 買

身邊無fd睇
不過都應該會照買自己睇

其實urbtix 個app 係咪廢?
我見佢評分2分都無

係成個網都廢

係

urbtix 唔得 佢要用secure code
tap and go 冇得用
利申中過伏

app係廢

去到最後幾分鐘先login

我都想呀 唔該
@cheunghins

睇黎真係連登仔對話再搞hit多次軒仔
軒皇萬歲 萬歲 萬萬歲

無知一問，想間下呢個係咪降兩度個演唱會，定降兩度係另一個concert

added

我覺得城票係好過aeg

@Mochaksai 唔該曬

想問下聽朝大約5點去買有冇機會買到
好似話啲人而家已經排緊

Added

加油啊各位 我心靈與你們同在

+1

@supper93 thx

岩岩行過尖沙咀 大約30人左右

十世唔開一次Tg（毒撚無人搵）

無錯
本身編曲同歌詞都唔夾 唔知點解香港改編曲咁鍾意用jazz
佢今日狀態咁差 完全曲有曲去 人有人唱
樂器聲同人聲完全分離
好難聽 寧願佢唱返原版仲好

佢地頭先話尋日定唔知今日見到好多人排
其實佢地係咪誤會左排五月天嗰堆

@uaena0516 thanks

尖咀都30個,其他地方都肯定呢D數字
聽朝去排肯定排到好後

dklm唔好再燈

歷史教訓

根本就係撈亂排五月天嗰堆

蝻：why not both

你班友唔好再燈啦好嗎,
我都唔夠膽9up,
驚又開口中

有兩張$480+$30嘅優先飛
有無人有興趣？
8986巴打就聽日會睇埋屋企人買唔買到先，得左我可以放出來
照價$480+30

係15/6 第一場的

荒山黎？

買唔買飛好

加油清

佢今日個live唱歌好似唱到走火入魔咁

不過。我都係咁鍾意

我有興趣呀
但唔係32$嗎

狗仔死左，百感交雜，難免唱得用力左

我要幫軒仔影相

公售有4分1閪位賣你班連登仔仲唔知足

要聽柏豪哥「唉」

希望之後有返個態

大文豪嗰期好似喺中国有演唱會

@crachowcra

岩岩j多次嗰陣突然覺得好似

加了
唔係呀，個熱線姐姐講$30蚊嘅 ...

fansclub(s)啲飛都未出現

呢度算唔算fansclub

連登爐

32係黃子華 張敬軒係30

佢之前話比左好多fansclub
又話陳生group 有嘅？

成晚唔見陳生 是咪又改左名

如果我入到的話，480or780（放原價）咩價會多人要？

想要480
聽朝都會落去踫下運氣，希望買到啦

托人內部認購咗
但都淆淆地唔知會唔會冇飛
聽日都試下搶

７８０ＰＬＸ

好心分手真係有D handle唔到
試下跟返原key會好D喎

好耐啦

thanks

@陳生 fansclub有無消息

我都覺得陳生潛水好奇怪

又覺得新名好礙眼

希望與連登仔對話快d出下集
想聽佢地瘋狂撚狗

聽朝幾點去好

想要480

有蝻 太遲去好危險

最理想都係7-8點去到 唉

理得佢地

你較幾點

明明你有份比人撚

黃牛幾時死全家

我其實好想睇
但一睇完個坐位表
當堂灰鳩晒
8成黑撚左
加一班黃牛炒飛
再加on9的網上售票系統
唔訓幾日街根本買唔到
就算訓咩都未必買到
香港完全cls

早啲瞓啦

不了

佢地又點會有飛到外人手上

仲要係連登仔 下世啦

負皮L

你們這樣真的好嗎？

啲負評升得好快

負皮潮又返黎

唔係太想出街買飛
想係u買算

好快手

Mon住

都話佢地隨時 mon post

想問通利買有冇得揀位

攬住一齊死

@陳生

留名等睇聽日10-15分鐘內賣哂，之後話加場

黃牛黨死全家

以前睇皇上易好多

佢真係放返條片出嚟

嘩 5個

On9
D位去晒邊
好心全部拎出黎發售
話就話信用卡優先
最後去晒黃牛

好想聽live既酩酊天使，不過應該冇可能

唉

屌張敬軒好似第一個係打比你

噹囝終於上水

心痛到死

你班友連皇上段live都負皮,
因住佢隻狗今晚嚟搵你搞鳩你

留名先 有興啊巴打

屌

發生咩事

子華有講明係carousell嗰個咩？

@血巴 子華開live屌人賣內部飛同黃牛

廿幾秒已經有負皮

如果聽日買到4張，會原價放2張

良心

btw 你個名

咪理佢地啦

100個負評都唔會少忽肉，由得佢地㩒到手痛

咩價都要

ching ho ball

有興趣巴打

聽朝幾點起身好呢

佢地慢慢玩，我就瞓先聽朝準備手抽筋

呢集最好睇係佢同姜文 其他角色極面譜化好悶

講緊rogue one

都仲係好睇過SW7
今年復3,deadpool,Han solo 連續3套要睇,
食得屎

佢真係放返live最後首歌 又要心up多次

睇完rogue one我放棄左而家既沙鍋
以前好迷原始嗰代
今個復活節最期待史忽堡套ready player one 不過睇電影節都睇到頭昏腦脹

Pls add Lokmuimui

lwh926
聽朝搶到都會原價放

聽日同fd會分別搶3張$780，如果我同佢都買到，我會原價放返3張出嚟，抵制班仆街死黃牛！

今年返香港打算睇佢
都唔知今日買唔買到

唉 好想轉場又驚去到邊都係咁多賓賓蝻狗

有冇絲可以一齊睇
利申：絲

tg

咩位黎架？

絲打pm傾兩句得唔得

有冇人多左一張既話可以放比我自己睇
我唔介意加啲錢當車費，咩價位飛都得

淨係聽Live知佢會唱預言書 個show幾貴都值曬

巴ok?

我想要呀絲打，想帶女友去聽
方便既tg我

我驚買唔到啊

絲打我都想要 男朋友係忠實fans
Tg : TLMMV

有色先係賣？

無追開po 但黃牛太撚黑人憎

五月天係咁黃子華又係咁

如果一陣搶到 會放兩張出黎

三場邊夠
最少都要加多五六場啦

好驚搶唔到

到底邊個咁夜仲mon post
2分鐘唔洗就負皮

想要兩張，已經出發，大約有十个到係前面

連仔依排都成日mon post

前面有十幾個買到機會有幾大，我前面都有十個到

我都想知有幾大機會

黎大埔排啦，少人

巴打邊度排?

前面得4個 元朗劇院 有冇手足過黎傾下計

但好驚啲南亞狗一陣叫埋啲三姑六婆黎打尖

排緊隊
無乜人

巴打排邊？

咁省？

少？

屯門咩環境？

有冇人排緊元朗 咩情況 瞓醒去緊

我都去緊元朗戲院
上面巴打講小人嘛

same 希望買到

瞓唔着

有冇手足排過油塘？
排隊上定係鬥快跑

想問下沙田多人嗎 一陣有fd落去排

諗緊出唔出去排好

坑口頭位5個蝻

我到了，唔算多人
8個左右

人

好似6張

身在美國

係6連位 定 咩日期咩位置都6張？

Btw 最頭又黎多5個蝻，我屌你老母

夾埋6張

呢個真係唔知 所以陣間我都有幾個plan去試 通完頂開始諗唔到野

荃灣的話通利定大會堂會小人D

大概15個 1/3蝻

個撚個臨賣飛前都係咁，偽人

我都係荃灣人
岩岩先起身

你又咪係搶

有冇起坑口排嘅巴絲update下最新情況

經過上年同今年軒仔演唱會

我發覺大公司同連登都係有個共通點

都係玩小圈子, 圍威喂

離譜到公開發售係冇左4 份3 坐位

咁公乜撚野開發乜撚野售

應該叫公開賣賣淨蔗算啦

英皇行政人員你班閪樣幾時死??

個撚個個樣好似黑道出黎咁撚樣, 冇個好人

排通利嘅係咪戇鳩

唔好咁話我啦 買黎同人睇姐

我依邊一個人都冇 排都唔知係邊到排

都係排返大會堂算

我屋企近通利多d
其實兩邊買有咩分別

邊區先

荃灣

鳩行緊

前面二三十人 唔知幾多係買五月天

問下保安啦 話唔定真係隱世呢

我搵到條隊喇！

Taste隔離條通道
勿相認

7:45到，有30個人，頭隊5個都蝻

我分開左兩條隊排 講真五迷還五迷 軒既還軒 點可以佢地霸埋軒條隊

屌 仲未決定到去邊買好
已經上左車

你起邊度排

有得食兩家仲唔食盡佢咩

荃灣好多人wo ching ,你係通利定大會堂先

屌呢個真 所以我先做唔到隊頭 因為堆五迷

通行啊 都幾多人下

通利

大約有幾多人

坑口好撚多蝻同賓

大會堂都多人。通利小人的話可以過綠陽

廿幾三十人到

其實只係三四點嚟到就會避到堆蝻

唔撚係掛 黎緊

左右比賓圍

五月天都係今日？咁班炒家咪可以買哂兩邊？

後日

一起身⋯⋯ 瞓多陣好過

29號。。。

唔係 星期四開

29先開咁早排定

巴打暫時有幾多人呀

宜家咁快排

星期日就排咗喇

會唔會有d溝埋咗五迷

我分左兩條隊

fb啲黃牛賣緊500蚊一張280

印象中一兩個

又邊撚個負皮呀

中女起身啦

定3個 冇見過佢開晒

佢煩唔煩

三十幾

黃埔情況

多人？

全部張敬軒？

大家都好勤力，不過唔好好溫丫丫啦，無用架
[ 過來人 ]

腳踏實地禁飛啦

就係腳踏實地先去排 個垃圾網

荃灣得一條隊

話說唔係開左公售po架咩 又推呢邊

希望前面有d係排台灣天團

sor

屯門都係一條隊，唔算多人買

我fd叫我唔好排

啱呀 留返俾其他人

想要4張280或者480 其中一個朋友有cancer好想滿足到佢嘅願望

瞓醒見到多左7頁 嚇親

我諗住有單丁位都照買
唔理d fd了

行去隊尾果陣 見到頭果堆都係蝻真心屌晒鬼

同區喎⋯ 一陣報告多唔多人，我要番工唔排了，
唯有上網博下，博到就原價放

跟隊一齊dklm
不過要買到飛先

荃灣隊頭全部蝻。仲要一家大細，個仔得4,5, 歲就比人推左做排隊機器

唔爭在相認埋啦

搵食姐

聽講前面係排五月天

有無沙田home square 既巴絲講下果邊幾多個人排緊？

咁嚴重 我諗住買兩張480

真係DKLM

我要買三張

好好人

廿五個左右

咁都有啲機，有次排ladygaga, 商場門口未掂到就話賣完

油塘都咁多人🤷🏻‍♂️ 頭6個都係蝻同賓

我琴日禁咗成日黃子華搞到好撚嬲

留個tg先

成世都入唔到個鳩網

牛池灣都係目測廿幾個到

一訓醒見到多咗咁多頁嚇親

我次次都係賣晒飛都未入到個網

樂觀嘅

頂冇帶尿袋 倒水電

目測幾多人 ？仲諗住㩒多陣子華先落去添

睇黎可以幫血巴手開新po 分流失敗

urbtix 個app 已經上唔到

我都未入過去 冇一次係成功買到飛

[member] 我都係香港仔 ［/member]

但要諗過個po名

好熱

［member]屌[/member]

條link已經入唔到？

已經繁忙緊

你諗

入咗咪又係15 分鐘

早知宜家先來，條隊都無長過

坐低啦 冇咁曬 涼啲

有冇坑口巴絲揮手區

dklm 前面應該有人插隊 計過自己喺30前 變左30後

求原價280邊日都得，閪位照要

坐低避埋太陽

2張連位

點解打電話去話辨公時間已過

過嚟西環啦，有頂

未開工

唔係10點咩

dklm 仲要加句有籌未必買到飛

正苦好過tom lee , 馬匹已經入閘，有冷氣

收4張280/480 邊日都得 唔該曬

坐到屎忽痛

而家9點

扮日本仔？

係喎 屌 梳 以為9點買飛

已經入唔到urbtix

咁多

沙田都有

求2張連位原價280邊日都得，閪位照要

港島福地

求2張連位780, 任何一日都冇問題

後悔冇攞櫈仔

前面有個女人無啦啦彈出黎話去左廁所 派到去我呢個位 話要拎返個籌 搞到我同個frd隔左一個

岩岩見有人話少人 係元朗搭緊車去屯門買 咁快變左咁多人

搭出嚟港島

我元朗12號

求相認

咁早個網就收左皮

知唔知坑口間通利多唔多人

而家有廿零個 我都排好後

認住你前後d 人嘛

屌柒佢啦正仆街

咁誇張

應該40人左右

仲入緊aeg 個仆街網買子華
早知落街排軒仔

我得一條友 隔太遠屌唔到

而家過荃灣個兩邊其中一邊係咪都無望

通利目測40-50人

油塘通利有冇情況？

Block撚哂啲求飛撚

通常買飛時間要幾耐
駛唔駛5分鐘?

真係好熱

唔係俾卡既，好快搞掂
碌卡要慢慢等

差唔多啦 記定日期 價位 一行埋去即講 再順手攞埋銀包

cls 我好衰唔衰得960 喺身

有冇得揀位？

個咩鬼信用咭電話訂票熱線其實得唔得

後面班人會暗地裡DLLM

有冇巴打借幾草嘢俾我

咁緊係有啦

你揀位後面會DLLM
其實係全港啲Centre連埋上網同電話中心個啲一齊運作

有得揀架咩

好似同上網買差唔多，唔係真係有得俾你篤要邊個邊個位
都係電話Random排，不過一定係連位咁解

我都入到呀

入唔到..

所有網上購票連結正由其他顧客使用中，請再次登入。

15分鐘後我會比人踢

依加入到有咩用 都未開

冇得揀嫁咩

有 會比人dnlm姐

個app死左

荃灣冇

荃灣大會堂係咪會少人d

太陽終於走咗涼返d

買780先

係啊

有

唔係random架咩
你唔岩心水佢cancel 再督過次比你

買邊日好

大會堂小好多🤔

好好

依家都入唔到一陣更加唔會入到

咪係

西環上樓ing

就係咁

城市電腦售票有無人入到

咁快！

目測30

佢會唔會又唱到喊

d位督多次咪又係咁閪

你試下10點再F5 就唔會入到

籌號拎17...希望成功

已經入唔到

之前我買林宥嘉同佢講話要個中間啲嘅位 之後佢自動波開個mon比我睇話‘拿你睇下夠唔夠中間啦’
咁你地買會點講

買飛啊？

Tomlee冇動靜

真係慘， 又搶子華又搶軒仔

都話左電腦Random派，唔係戲院有得揀位個種
無得話中唔中間

DKLM見到好似係黃牛黨嘅人同班蝻唔知討論緊啲咩

入唔到個網喇

輕鬆入
3次都係f5一分鐘到就入到

上次衞蘭開三面台，叫佢唔好咁邊位

對不起，系統更新期間登入及購票服務將會暫停。

我上次買應該係清飛 個哥哥仔仲話買呢個啦 貴飛啲位冇咁靚呀

唔係話就算入定都會彈你出嚟咩

40幾個

咪就係 入定有咩用

太遲喇都 btw 張懸fans?

仆街遲左起身

試定大概要f5幾多次先入到去都好

之後比咗唔邊嘅位同480第二行我

我想問排門票係唔係每間分店有quota?

app電腦一齊f.5緊

最多登入15分鐘，所以黃金時間係9點50分，咁早把撚

子華神都未撲到 皇上個邊個ser又入唔到
就黎崩潰

480嘅第一行係第幾行

企到好攰

仲剩15分鐘咋....

可以開定新post

有冇巴打入到

摩打手都入唔到

血巴又準備要開post

個網上到？

個個都入唔到個網其實咩電腦先會入到

屌你老母臭閪城市售票網
入都入唔到

開咗幾次都入到呀喂

MacBook

MacBook pro入到

潛水ed
可能爆埋下個po先出現

再入唔到你就收皮

等國語碟等到灰

得自己一個排唔敢去廁所

優先買左
一陣試下幫你地買

仲有十分鐘 撐住

有個mk仔喺門口行嚟行去又唔排隊cls

岩岩按錯制離開左group😭😭
可唔可以加左次呀？唔好意思

荃灣通利郁喇

好走
陣間pm link比你

跪求$780 兩張

姐係load唔到入去？

俾啲掙扎

入唔到 食得屎啦

Agger好急 仲要見住前面果啲插下插下又一個

已經load 唔撚到

佢10am迫你reload先可以買飛

原來係黃牛黨同黨
冇跟上嚟 職員唔幫佢地

F5極都入唔到

個網hand左lu

入唔到

我排緊第29個唔知買唔買到

點解D人咁撚忍得架

白白浪費咗好多時間係f5呢個制身上
張敬軒唔該賠翻比我

係唔係入左個網 佢00分就會比你買

職員大戰黃牛狗 死全家啦撚樣

我呢度冇蝻亞

邊度黎架？

就地
大走埋前面d人

可唔可以加埋我

屌屌屌屌屌連網都load唔到

買黃牛算

有冇排緊隊既巴打可以幫我買飛

想要兩張$480 咩日子都可以

有冇人有direct link

死全家啦你

求加

冇呀唔放上黎

屌！俾啲掙扎

加埋我

買780定480好

黃牛狗內哄

放左會祝福你

邊條LINK係一入就係HIN仔果頁?

搵賓同印排隊其實是咪已經犯法

個網f5極都入唔到，唯有試下電話

求幫買280 2張 sat
學生哥入唔到

好正氣 又靚仔

求加+2
TG: lik0247

最後嗰張食花生示意圖

無用 佢放得你入去就會好快

叫你排隊啦，巴打
快回

你叫個賓賓落街買野係咪犯法？

屌我f5咗半個鐘

就爆

ok你贏

59啦

仆街啦

求其開住新po先 血巴唔好屌

上網係咪冇可能買到
假嘅個網 得個F5掣

未撚開門嘅

開波

屌佢老母, 人生浪費左2個幾鐘係到f5, 最後係連入都入唔到

屌你

到底個網有無一次大型show 係買到飛

好緊張 上咗去

貴飛坐得後又係衰，同中價位無太大分別

三面台派兩邊就真係唔靚位啦，除非買握手位，唔係既話坐遠少少好過
四面台綠閘坐邊都無所謂，有得揀就唔好撚紅閘，band位

有冇巴打用電話買咗？

屌你老母 入唔撚到呀

有！

我

而家先放人入去

放棄…
用app用電腦都load唔入買飛網頁

屌你老母，入撚到未

有!

好垃圾,準時入唔到

me

排緊啦

here，但只有尾場先睇到

香港買飛真係on9
網又差又多黃牛

咁就得喇 我買咗先

你係度問，個個都真fans 架啦

有個呀叔係度罵話自己唔係買演唱會飛點解要等咁耐

一定有

收780 飛

dklm 780已得返單丁

有啊

收280飛兩張

我都聽到 屌

求撚其開左個Post先啦

冷靜啲 買到再上嚟睇點放

前面有個女人買咗勁多張 癡線

我要480啫

入唔到呀屌！

屌 想買兩張都咁難

收兩張280/480

開左啦
[url]張敬軒 HINS (15) dklm黑洞閪位討論區

LIHKG @ Android[/url]

其實個網有冇一次係買到飛

收飛兩張 任何價位

收480兩張...

九年真fans 乜撚都無喇

買左先

忠粉求480飛兩張